\begin{recipe}
[ % 
    preparationtime = { \unit[40]{min}},
    bakingtime = {\unit[1,5]{h}},
    bakingtemperature = {\protect\bakingtemperature{fanoven=\unit[160]{\textcelcius}}},
    portion = {8 },
    calory = ,
    source = Mutti
]
{Kasslerkuchen}
     
     
    \ingredients
    {%
    \unit[1,5]{kg} & Thüringer Kloßteig \\
    \unit[ca. 600]{g}& Sauerkraut\\
    \unit[4]{Scheiben}   & Kassler\\
    1 & Ei\\
    (3-4 & Lorbeerblätter)\\
    & Butter\\
    &Salz \\
    &Pfeffer\\
    }

    \preparation{
    \step Den Klosteig mit Salz, Pfeffer und dem Ei ordentlich verkneten. Nebenbei das Sauerkraut abtrofen lassen. Optional kann man dem Sauerkraut noch Kümmel und 3 - 4 Lorbeerblätter hinzufügen.
    \step \unit[\nicefrac{1}{2}]{Teig} in die Springform geben und diese damit auskleiden. Anschließend die erste \unit[\nicefrac{1}{2}]{Sauerkraut} in die Form geben. Auf Das Sauerkraut kommen die Kasslerscheiben und anschließend das restliche Sauerkraut und darauf die restliche Kloßmasse.
    \step Bei \unit[160]{\textcelcius} im Umluftofen \unit[1,5]{h} backen.\\
    \step Kurz bevor die \unit[1,5]{h} um sind, kann man Butterflocken auf den Teige geben, dies gibt dem Teig eine schöne Farbe und ein intensives Aroma.
    \step Vor dem essen \unit[10]{min} abkühlen lassen.
   }
    
    \hint
    {%
        Ist verdammt viel. Der Teig vom Penny ist gut.
    }

\end{recipe}
